\beginsong{Lambo}
\setlength{\versenumwidth}{0.0cm}
\beginverse*
Se der står en fyllehund, mine herrer lambo
Sett nu flasken for din munn, mine herrer lambo
Se hvordan den dråpen vanker ned ad halsen på den dranker
\lrep  Lambo, lambo, mine herrer lambo \rrep
\endverse

\beginverse*
Jeg mitt glass utdrukket har. Mine herrer lambo
Se der fins ei dråpe kvar. Mine herrer lambo
Som bevis derpå jeg vender flasken på dens annen ende
\endverse

\beginverse*
Lambo, lambo, mine herrer lambo
Han/hun kunne kunsten, han/hun var et jævla fyllesvin
Så går vi til nestemann og ser hva han/hun formår.
\endverse
\setlength{\versenumwidth}{0.5cm}
\endsong
